波腰樣腳籮 點排

我就排左喇 你呢？

諗下都係 樣，腳=波，籮，腰
平時睇女仔都係睇樣先
對腳又短又粗粗地咁 下身著咩都唔好睇

Hahahahahahahaha